各位唔好鬆懈 一定好多警犬部署等入夜少人清場

朝早咁少狗好大可能係因為驚比佢地見到咁多人上街屌柒黑警會打擊軍心

小心一到入夜就宣布不反對通知書到期放狗鎮壓

上次6月9都係一撚樣

話遊行係和平 先討好和理非一邊

再屌鳩留守果班唔守規矩

想拉一派打一派

推

林鄭尋日咁撚招積

一D都唔似係跪低前既姿態

朝早咁撚少警察 好撚可疑

而家警犬 話有不反對通知書

大部份都唔出動 養足精神

靜得好離奇

推 大家小心
未必係真但係一定要小心

針：收到情報大家小心！